你已離開我 我還是想對你說

baby I love u so much

新年快樂

舊嘅唔執 新嘅唔黎

新年快樂呀
祝你開開心心 身體健康呀
早d搵到一個對你好既另一半

只係掛住啫

分左幾耐

我都掛住。但連新年快樂佢都已讀不回我，我覺得自己要放低。